有無人有耳塞問題？

其中一隻耳長期塞住塞住咁，就好似要打喊露先會舒緩果種 。 情況已維持左半年有多，睇過普通科醫生都無用 有無人有同樣問題或者有專科醫生可以介紹返 ？ 感激不盡

係咪太多耳屎
定你本身有鼻敏感個啲

check左係無 醫生都話無發炎
但係本身有鼻敏
似係耳壓唔平衡果類情況

係啦鼻水造成嘅氣壓問題 試下將個口打開有咁大得咁大吸氣到一定程度會通左
利申：唔打唔撞 試出黎未必有效

多謝你回我先巴打 之前都試過呢個方法但唔太work.. 所以想睇下有無根治方法
因為塞起上黎會無左兩至三成聽力咁

pish

search 耳咽管
我都有呢個問題 都成十幾年

感激巴打!! 巴打點處理呢個問題? 有KEEP住睇醫生 ??

冇理 睇過一兩次醫生 冇乜用
我病徵冇咁嚴重 間唔中會先會發作 通常一個鐘內會冇事 所以唯有忍耐下

如果好似你咁嚴重去睇專科可能好啲 巾手術做

有咩想做儘早做

我都係最近睇左醫生 俾左野我噴, 鼻敏感係好左, 但照舊有耳塞問題.
巴打有買保險就快d睇耳鼻喉 冇買就排定政府先起碼要等一年

而現實就是這樣可怕